青頭想去日本 有乜航空公司推介

未去過日本
睇過中華 平但係要係台北等好耐先飛
港航貴少少 時間ok 但係國泰既

今日無出定仔post喎

peach

ana 睇空姐

坐過。
唔錯。
但貴。

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

好貴

長榮囉
應該同因龍差唔多
台妹機姐仲正啦

留意返，樓主係gay

ana

等得仲耐過中華

識搭一定係jal

去日本邊度先

JAL

印定航空

坐船丫笨

東京熱

打晒風水浸晒你都去

未咁快去,問定先

你自己兩隻手令你起機, 快感直衝天際

同埋飛成田同羽口有乜分別?

邊度貴，貴因航幾舊水咁大把

Ha同cx咪一樣差

羽田係東京市內
成田係千葉縣

羽田去東京都心30分鐘
成田去都心要1個鐘

去日本同青頭有咩關係

jal123

初嚐性感

下... 你依家call過g
他朝有一日真係cow到定仔你點面對佢

直接飛去飛田新地啦

講緊第一次去日本
Call g呢d野我唔會做
我第一次是留俾定延的

JAL/ANA
LCC就UO
不過而加UO under國泰
除非真係最低價唔係唔建議

去東京 包你難忘

好

UO連埋行李仲貴過港航

定延航空

哈哈哈哈哈哈

最右

港航邊係國泰，
港航直接under支那添啊
學樓上巴打講，
坐韓亞去首爾轉都得，
仲可能撞到牙定

成田坐skyliner36分鐘到都心

UO 嘅 timeslot 你係抵抗唔到㗎

日航/全日空
完。

港航咪又係支那

所以係得番
JAL
ANA
Peach
Jetstar

ana邊到貴
來回最平3千幾

我簡嗰個日子成6千蚊